19分想入nursing 係咪得番鯨大 但我想有u life

淨係掛住讀bio有粒星

冇架啦
OU明愛東華任君選擇
Hku最低都要收22分

好想有呵住

咁恨住hall就retake升番一兩分
有個人有校長推薦+紅十字主席酌情21分都入到
但如果你冇上面既野就算啦

得19分仲想有hall life，有得讀咪算係咁

下年加油

諗起呢類人第時出黎幫手醫自己真係心都離一離

19分分分鐘鯨大nursing都入唔到

19分鯨大依家都難喎

人會成長嘅
況且鯨大對nursing都幾嚴

讀Nursing想有u life

都算
得19分又想讀nursing又想有ulife